[軍事撚] 著名氣槍 YouTuber NOVRITSCH 得到奧地利軍方批准

可以拍到一系列嘅 Sniper Training Vlog

btw, 身為一個 sniper, 佢咁出鏡法, 冇事架咩?

Novritsch真心勁, 成日上youtube睇佢打game

Day 1

奧地利軍方公關

好想整支1.99J marui vsr10